陰 陽 屎 忽 鬼 健 吾：大 阪 觀 光 客 超 過 一 千 萬，我 的 眼 光 被 旅 客 證 實 了

健吾：

十年前， 鮑偉聰 先生邀我寫書，寫日本，我說，不如寫一本關於 大阪 的城市文化書。

然後，就出了那一本書。2000本，全沒有了。也沒有再印。

現在，有人在圖書館找到那本書，然後跟著去，吃每一家餐廳，都讚不絕口。

但我還記得，十年前，文化界有些人對外面書，說我沒有品味，大阪不及東京好，大阪像深圳，又土又吵又髒。

我說，這才是新開發地區。

2017年，大阪的觀光客，超過1000萬人次。

1000萬人次。

我的眼光，被旅客用身體用鈔票證實了。

多謝大家。

真是荒謬，把自己看得那麼高

咁好記憶力

要不是.jpg

你當自己邊撚個?

好小器

思覺失調就睇醫生啦

十年前大把香港人已經去京阪神旅行啦

當年大家都話中國玩完

人地多遊客去
純粹係因為個地方吸引
唔係因為睇左本爛鬼書而去

天狗食日
佢就以為自己做左先知

京阪神講左咁撚耐

最後個句 多謝大家 幾好笑 好似係佢既功勞咁

古思堯.gif

即刻UNFOLLOW佢先

藥房越開越多, 租越來越貴, 本來都無炒樓呢樣野,

咪係

其實健吾條八婆幾時先肯收皮
見親佢都係果d死唔撚斷氣既tone就覺得好煩
拎住食べログ扮食家 我都識啦

收皮啦死基佬

有無人覺得d逗號好撚柒？

呢條仆街係咪撐坤狗

以前佢都好好地

依家愈來愈小器, 佢一陣又係FB 開POST 屌鳩連登仔

樓上好多支那狗,韓狗唔抵得健吾

唔係話笑你
但係寫本旅遊書出嚟要10年後啱用, 會唔會太有遠見

yes

垃圾真係唔要面